已經睇到山竹黎緊一星期嘅命運

hi 到呂宋已經廢一半武功
前面仲有個風預早吸走南海熱量
連重新發展都唔得 最後係香港以南三百公里左右路過
預早半個星期煞有介事做準備
結果得個強三驚會冇面
所以大交合頂盡開個弱八當交差
(一係強三一係弱八)
之後又繼續吹香港係福地

結果早已預訂
學生哥學生妹好好享受弱八風假
手停口停繼續手停口停
無災無難有雨無水浸
鳩鐵繼續鳩下鳩下未爆住

最多有傻仔玩水/行山蕩失路call飛行服務隊
然後又入個風數 講幾日打風都行山唔值得救云云 奶共網媒再老吹行山人士係港獨or黃絲點樣無腦 blablabla

結論係打和
(香港大眾想點實際就掉番轉 事與願違呢點就成日中)

不服來辯

每年風季都對社會造成嚴重撕裂
山竹踩緊中央政府嘅紅線

唔洗一日又話香港係褔地

原本可能係

咁樣燈一燈就可能唔係...

我早一日路徑未南調開始講都叫燈？

希望樓主繼續燈爆佢

星期六日打弱八班學生邊有風假

港澳政府大事張揚一齊燈
我一人獨力難支

例牌講停課姐

咁其實你係想點？
講定又話吹大咗，唔講又話冇預備。
廢極都冇你呢d人廢，得把口up。同d廢老公園懶醒扮看透世事有咩分別？

don't put your words in my mouth
我tip個走向咋
完全唔係你講個樣野
出氣搵第二個